星期日同一冚世界同我出來集會

dllm一班港豬得句rip就算
同我行出來！唔可以比義士白白犧牲！
你話我五毛又好 分化撚又好
唔撚出來嘅都對唔住佢

[size=5]我要扑街林鄭比天收/size=5]

推到林鄭仆街

推

拎起你地既裝備，聽日一齊出黎守護我地既香港!

大家出來可以帶白花比烈士

希望烈士你在天之靈可以見證我地成功嘅一刻

淨係林鄭？
成個政府同我冚家剷啦

香港孫中山!

香港人係時候要行出來啦

醒下各位港豬

push